[單機] 每晚放低一首當日聽得最多次嘅歌

Day1

Day2

Day3

Day 1
We lost the sea - A gallant gentleman

Day4

Day5

日日都係同一首